G Shock 討論區（2）

期待35週年5代蛙

新人留名

繼續跪求呢隻

好正

有銀鋼未

係日本買咗隻黑鋼，想係香港買埋隻銀鋼
而家仲係要過5000

想買隻gx56bb
有無邊個網買好d呀

你好！

Casio G-Shock GX-56BB-1

中間果隻幾特別!

Bought one in Bangkok JJ Market 19900 THB

上手影張黎睇

戴梗佢

留名

香港買?
幾錢?

香港買
五千八

Lm

有無人知35周年個四隻價位

好Q好隻35週年喎

邊間
想試銀紅

佐敦站B1出過對面馬路個間watchoutz

唔明

gw-b5600好撚吸引
有咩缺點？

黑紅同黑藍是咪同價

黑紅同其他色我無佢幾錢，所以我唔清楚，唔好意思

太平

好Q多隻35週年喎

透明個四隻

知唔知而家GW-B5600BC-1 咩價位

只戴過幾次既8235d 賣幾錢好？

前日入手黑紅五千二

邊到仲有原價方型透明35週年？

無折

有貨都偷笑

原本想買銀鋼但一直無貨，唔想食炒價

最近又畀MTG B1000毒到
15/16緊買黑藍定銀紅好？

銀紅正d

想問下大家點睇呢隻？
香港有冇呢隻行貨定只係日本限定？

我都想買 暫時未有港行
日水好似4千

呢隻黑鋼黎
應該唔難搵

呢款黑鋼易花

日本入手？
呢隻好正，有冇多d相睇下？

Facebook 見到咋
我fd問左間店要接近8k

覺得配色麻麻地
同埋太多logo 唔靚

銀殼啲打磨正

呢隻? 229usd再65折=1190hkd

呢隻方形無得折 得圓形有

邊到有65折code?只搵到8折

銀鋼唔使食炒呀

無食炒，但走親去問都無貨

可能罳mtg算

買

間唔時會有 上兩個星期先有過2日

岩岩入手無望價錢

幾錢？

都無睇價錢

咁你唔知你比左幾錢? 冇單?

12萬yen

其實真係幾靚，不過唔啱戴
買返黎賺下旅費

今次呢隻好似易買左，fb見到好多人有入

我都係諗住執少少咋

香港邊到買平 想入返隻 dw5600e-1v
Amazon連運就37x

3百幾蚊 都要左諗右諗
是但出開街買咪得囉

巴打諗住放幾錢？ 有興趣

Tg傾 :

請問手幼戴MT-G鋼帶易唔易移位

戴鋼帶經驗都係fing下fing下移哂位
整緊佢又皮膚有印辛苦，到冬天又冷縮唔啱位

手幼人士 買左mtg 黑紅膠帶 唔fing fing 下
試左鋼帶 carry 唔起

謝謝寶貴意見，都係戴

咩型號 依隻

原價幾多yen ?

8萬

喺機場72000

呢隻好靚.

上星期喺大阪Loft見到黑色鋼
68000Yen＋Tax

黑鋼，銀鋼膠帶 都大把貨，日本好多舖都有
金鋼，銀鋼 先難搵

銀鋼上mltd有幾隻剩，599usd未計運
同dcfever d盤差不多

GPR-B1000

金鋼有分黑底定白底，金鋼黑底同黑鋼差不多易搵
金鋼白底可能難搵過白鋼

有冇巴打要
原價放

全新
Tg:

呢隻好靚，邊度有得買？

我係香港就買到
你去price . com 搵下 MTG-B1000

巴打想問下你呢隻錶帶帶上手個圓週大約幾多cm？
幼撚驚買咗都係得個睇字carry唔到

你指我隻手腕個圓周?
戴開手腕個位大約16-17CM

我都係幼手撚
自己戴得開心就得啦

同你差唔多Thanks
想問埋個長度係咪有得微調

買個陣佢幫你調左錶帶個長度試左先
如果你同我差唔多既話應該都係拆4格
試左太鬆太緊佢都會幫你再改錶帶
到最後扣個到仲有3格仔俾你tune 大約1cm 左右

希望幫到你

唔該晒巴打

幼手戴鋼帶除非較到緊
唔係大多戴戴下跌落黎
特別天氣凍仲明顯

12月上
無追問gshock
手痕上官網一睇就中
不過好驚變黃

想問型號係咩？昨日去時間廊問佢地話無出過黑鋼膠帶

黑鋼得綱帶
白鋼先有黑膠帶

大家都影自己隻g shock 分享下

今日戴黑貓

今日G

好靚 不過無左衝動想買

黑鋼4880鳩唔鳩衝好

X

各位巴打，會唔會襯咩手飾？水晶或者手繩果d?
求分享同推介！

我買大泥王仲好

新入

手幼撚

48 銀都買到，仲有找。黑應該4k頭都搵到。

手粗多好

g-shock扣三格

咁都叫粗?

利申: 5格

五格差唔多18-20cm

無咁易變左戴手扼

又忍唔住入咗隻square

幾錢入

千1有找，好抵玩

呢隻係鋼帶？

呢隻點睇，不過好似薄左d

複合錶帶 (膠+鐵)，似鋼帶但好輕身

想買隻做運動同旅行用
有冇邊個款size適中啲？我見啲圓形既g shock都好大隻下

睇岩隻gwb5600
見到ig shop平成半
而且有盒有單
會唔會係伏

點樣整做黑背景？同埋點解要放？

銀鋼 B5000 $4400 有冇人有興趣？

有意可tg

幾錢先、出要街價大約$1080

諗左好耐買全黑定黑金....
最後買左黑

有隻最平5600長放無戴

自動出油斷裂

死因究竟係咩？

cheap貨係咁？因為同年買左隻四舊幾泥人無事

入左隻香港消防貓

係邊樹入啊巴打

去日本入左隻5000 鐘意左好耐

日本咩價？
呢D普通錶一般好似香港平過日本

呢隻靚唔靚

呢隻要1800
香港都要賣二千幾 呢隻唯一一隻mij

黑蛙藍釘最平邊到
係咪應該深水埗？

想問下有冇巴打知呢隻邊度有

不如 gg 1000

見過信和樓上有檔4千7

請問mtg上面條錶帶同機身連接個位係咪郁得？我果隻好鬆 但見人地果d又好似固定左無得郁

有無巴打知Jam Home Made 20th Anniversary邊到有得買

巴打有無相睇下？

借問聲想買杜拉格斯/ 高達係咪已經冇可能

有既，不過勁貴 ，我都想買30th果set gundam

入門級 運動帶 手幼 有冇邊款推薦

5000/5600/6900

呢隻6900睇落唔錯

筆直可以上gw5000

我嗰隻都郁得

設計果個位係鬆

木村老左唔掂喎

香港邊度有木村依款 賣
大約幾＄座？

呢隻香港定會4650

出左了？

元祖鋼唔洗木村宣傳都大把人要呀

木村戴緊個隻係咪MRG 來？

似係

姐係市面上已經賣曬？

上網搵水貨買吧, 呢排都幾多歐洲水貨, 大約$4200就買到

原來有G SHOCK post
年頭去日本旅行買左下面呢隻玩下

開始滿足唔到，睇睇下發覺而家都幾多藍牙款好似幾過癮
想知藍牙果D款抵唔抵玩
鐘意5600四方型多過圓型

電波同太陽能嘅需要性大唔大？

之前諗左好耐買佢定係桃紅蛙，最後都係決定要返經典款

邊到買同幾錢？想入藍釘

lm

想問下 MTG-B1000TF-1A
35週年版，公價係幾多？

係星際訂左35週年MTG，平專門店好幾多下

我想問手錶有制壞左可以去邊整？水貨

有無人知

黑店黎，見親佢賣錶都拎係隻display比人
係佢到訂左隻錶，講話聽日有，
點知到而家兩個星期都未有

display有無包膜？

有都可接受

琴日訂今日就有貨

好靚下，但你唔怕黑色會花咩

就係想買35週年版
d色靚
銀色都靚,但硬係差d

花既係自己歲月痕跡

幾錢

睇到了自

放一隻全新gmwb5000gd-9 黑moon金帶

係呀

勁型 如果手好幼 會唔會戴唔到

可唔可以轉膠帶

唔會，我都幼，但你見到個錶面都唔算大，較短d條帶就ok

我冇整咁多應該有既

想問下，MT-G S、G、B系列有咩分別，除左個外表

18cm係標準

你唔算幼啦

起碼16cm先叫幼

S系無LED燈同GPS的有, 得6局電波, TUNE時間慢啲
G系有LED燈同GPS昌晶片的, TUNE時間快好多
B系最新, 有LED燈, 但無GPS晶片, 不過可以BLUETOOTH連電話SET世界時間/其他功能

原來係咁...普遍都係b系多
Thx

易相睇落好d

平時帶Ga110gb 要扣頭嘅第3格 搵時間去睇下實物先 巴打隻錶真喺好型

我都係扣頭3-4
但真係唔大影響,本身錶面唔算好大

BTW 港行真係貴好多

巴打喺星際First Time Watch買？ 見到賣6820

有無師兄知mtg配返原廠鋼帶幾錢？

銀色g shock 幾錢

$28xx

係日本見到rangeman gpr-b1000 5萬5千幾yen
其實會唔會平過香港？
個外型好順眼

香港五千八至六千五左右

點睇F30

有無巴打入左呢隻？

放隻金色, 水貨 $3.6k, 有意可tg:wowowwo

有無人試過mt-g轉膠帶？

我隻原裝膠帶 做咩

點睇

我MTG g1000
開始覺得悶同有啲重
想轉膠帶
易唔易拆
使唔使買特定for佢既錶帶
定係都係睇闊度

點睇新MRG用膠帶

有冇人知 GG-1000 / GWG-1000 / GWG-100 / GSG-100 呢幾款泥王行貨咩價位?

新入手迎接新年

無乜野 多個選擇
係一路以黎MTG MRG比人感覺淨得金屬者

女仔帶咩款好？
邊間分店會多啲款式？

自己睇心水
中環

日版同普通鐵盒裝有咩分別？

想買隻frogman 大家建議邊到入手好d?

鋼帶難轉膠帶

主要膠帶結構特別
打直隊再上縲c

鋼帶就跟普通錶一樣橫向

膠帶日本應該有
但問題無連接個扣....

我搵過淘寶 b1000既膠帶有得買 佢會跟埋工具同扣
但啲款麻麻 同埋我g1000唔知岩唔岩

睇錯以為你b1000

我B5000D都想換膠帶
本身銀色有出膠帶，有無得單買？

去日本搵或淘

請教下買水貨MRG G1000B-1A4JF 佢話全新冇牌仔係咪正常?
因為唔知保養證有冇寫係咩版 冇左牌仔對唔對到係日版
同埋冇牌仔有冇其他影響?

睇

牌都無肯定有古惑

保養證唔會寫型號

有日文保養證都可以有多餘擺放扮野
因為對賣家都無用會博mo抽起

間鋪有古惑前題下係成立

猶豫左好耐，最後揀咗MTG

巴打幾錢邊度買
我都睇中呢隻

邊到會有得買dw5000

4千8日水 mk樓上鋪買
我呢隻最後一隻了

d鋪大多選擇賣一隻返一隻

始終mtg都唔大路

冇人欣賞mtg

有架有架 我

係上環g shock見到呢隻要890$ 請問是否官方售價？

如果唔想食炒價買GW 5000, 有邊間鋪頭介紹?

全個MK都賣2180
平啲既19XX起碼要等成個月先有，但係講就講話幾日有

隻5600想換電去邊到換好
唔該曬

magma ocean買mtg定ranger好？
已經有2隻蛙

Why not both?

有錢我都想,不過我好少戴鋼錶
所以想買隻RANGMEN多D
另外日本買會唔會平D?

多數人都簡大貓
日本版貴好多
國際見過6千頭
係買就快，產已停

近排想搵錶轉款求推介

要求想要紅色或紫色，大氣電波，行指針

有無推介

戴緊隻偽Eva01 個人覺得佢比真係crossover Evangelion果隻仲似Eva

GA201RD 4A都幾靚

終於入手

mtg真係冇輸

y拍睇下啦 平好多

覺得黑面睇時間唔夠清楚，最尾攻頂買左gw5000
都係睇Y拍，係星際城市買左

我早幾日係星際城市買左，walk in就有，店員都話係岩岩到貨

又中毒，唔好再咁快出特別版唔該

太大隻 好似戴隻碟出街

但個錶面幾靚

太大

科幻/高達迷唔係咁睇

返工西裝
但收工casual/運動
係咪b5000比較正？
銀鋼定黑鋼好？咩價錢值得入手？

西裝個人覺得Mtg襯啲

agger
我都係西裝返工戴mtg鋼帶

仲諗住b5000好正

最尾睇實物 忍唔住買左銀鋼

4600

gba400-4a邊度買抵玩

fb有人放4000有找

清邊度入

太子4680

銀鋼 或 大貓
大家會簡邊隻？
大貓近期好hit
如果銀鋼 有諗過不如將隻5035 買淘寶鋼面帶（$500）
再用餘錢買大貓

平咁多

冇錯

好魯莽咁買左B5000銀鋼, 三千二百蚊, 希望冇後悔

邊到

上網買, 等緊運黎香港

上網買

請問邊間網站

想問呢隻
DW-5600BB-1JF
但睇到佢原來2012出 咁都有6，7年

係唔係買近年款會比較好
因為上面都係原價

5600就唔洗理咩新舊款, 顏色黎架姐, 鐘意就已經夠

收貨lu

出唔到嘅

第一張睇到

oh, thx

好好J

屌我買貴左1000幾

如果四千幾我都未必買, 果陣仲炒到上五千

直到我見到三千頭, 碌埋卡連回贈三千都唔洗嘅時候真係諗唔到理由要忍手

不過好野有買貴冇買錯

Functions 多到唔識用 但又好靚好想屌返對

個網得返你最後一隻？
同埋你點改錶帶長短？

唔係啊, 我啱啱上去仲有in stock

我之前淘寶買錶帶嘅時候送左呢支野, 專係用黎換錶帶(吉生耳)

借問聲 邊個網站 比少少貼士
我搵極都搵唔到

Thanks ching
不過已經不是賣你的價錢

轉英鎊, 再搵discount code

見到一眼轉個頭已經冇左
但個一眼已經要4200 未扣discount

你currency用hkd會show $4200, 但轉用英鎊會係$395, 所以上面先叫轉用英鎊比錢

連埋20% off咪$316

放得上黎都預左好快比人掃, 琴晚都仲有, 巴打你太慢

IP coating

Clear Skeleton 4月發布

巴打呢隻咩型號

mtg-s1000

可問下泥王 軍綠色錶帶而加邊度平?

想買六代蛙邊到最平

全新黑鋼b5000 水貨賣到幾銀？
有無巴打想收？

你放? 全新試下放三千囉

原來咁唔值錢

三千都唔得了, 人地有鋪頭都係賣3080, 你打個8折放2500就差唔多

高達40周年版無人講既

係咪好多人mon住呢度, 點解連pre-order都可以掃到人地落埋架

btw, 有心搵, 實有方法買嘅, 呢度in stock連pre-order都唔洗添

mtg 銀鋼邊度最抵買。係咪寶時

有20% code , 已買多謝巴打

我都買咗 埋單32xx

我一月頭訂 二月尾到
當時見其他人買金色 有貨就幾日到

天貓日日開日日秒

今朝我都想禁 下一秒面落左架

有冇風香港會唔會出

唔知，版權問題香港未必有

最後都係搶唔到隻女妖 好撚想買

Amazon Japan

有冇人知香港可以入到40周年隻女妖

有冇相睇下

岩岩問左日日$3480 傻撚左

銀色順眼好多，日日帶緊

花又唔算花
不過某d位睇得辛苦...無即視感

真係老花眼

19900泰珠咪成五千銀

之後等一個月出貨果班都唔洗3k包運

好撚型

扺到爛啦

各位點睇呢隻

正, 但好貴

估錶仔無獎問答環節

本來諗住買呢隻，但係一望到錶扣寫住Thailand即刻軟左

我自己就無乜感覺
個芯係日本做就得
1035A仲過癮，MIC

換GW5000個扣落去即刻舒服晒

而家諗緊買黑鋼定銀鋼
黑鋼好似好易花？

MTG

MTG 好靚...銀 / 黑都好靚

B5000V正撚到，唔洗買銀鋼了

就咁睇 都係銀鋼靚

我自己都係唔太鐘意反顯

呢d款, 手幼戴先好睇吧

mtg 20週年幻彩鋼
都幾蝦人帶

新錶款指針為主

慳返

有無人隻B5000 1jf 有錶面歪左唔對稱既情況?

保養包唔包?

呢隻我上年9月買要4千中，依家可能4千頭就有

邊間咁痴線

其實G-shock都幾難假
假既都極明顯。

至多泰版扮日版賣

好難分辨

說明書又日英中一致
日本保養紙？又無s/n一張紙對於水貨錶鋪抽起多多都有
包裝盒都可能有分別，但要睇型號

正因為難認先咁多乜版扮日版

除非日版某款指明電波或錶帶種類唔同
唔係無分別

愈睇愈順眼

今日試過外國網都仲賣緊3200

新手想問GMW-B5000D-1

銀鋼 泰版 係咪泰國造?

all mij

係邊買g shock 多款正貨

上網買左B5000銀鋼
想問下可唔可以去專門店改短條錶帶架？
自己唔識改 怕整花隻錶 會好肉赤

用萬字夾得架啦 吉兩邊個窿

用i phone支pin
戴g shock怕花

返工帶撞到花哂

先拋磚

依隻野跟左自己好幾年，撞過花過，都日日帶住

近期望到下面原來同系列有黑鋼錶帶版本，想搵翻條黑鋼黎換，但去左好多日本網站都無，想問問有無巴打有方法搵到單買條黑鋼錶帶

日日帶

V 20l?
同你一樣錶一樣袋

對,V20
出街會帶Gw5000

戴g shock
花有咩問題
花 係生活印記（唔係叫你鳩撞隻錶）-盛合龍介

返工出街都戴
仲有咩好錶啊巴打？

細個買唔起隻5000
大個搵返隻5700叫做了左心願

香港賣幾錢

買左MTG 之後無乜再戴隻同色既G-steel S110
遲早都係放左佢算

想問下黑鋼5000 會唔會好易花?
錶戴得就預左會花, 但如果太易就要考慮

Fb 不用4K 呢

想買呢隻，係Carousell 見到土瓜灣有間野賣4300，平出一截，有無伏

國際版機會大囉

其實國際版同日本版有冇咩分別

錶本體無

包裝會唔同

有無巴打知道35周年呢兩隻做緊幾錢同邊間買穩陣？

如果國際版，大貓6頭，MTG 7字前後
搵到啱價啱心水就買啦，35週年果幾隻全部停左產啦

買蛙會唔會好遲

邊隻先

e兩隻大家會揀邊隻？

5600

藍釘黑蛙5K

自己鐘意最緊要

利申 早兩星期買左隻藍蛙

我有，但剛剛前日賣左
換左另一隻35週年玩
但藍釘其實幾靚，手感又好
最緊要自己鍾意

二手啲人都賣4K

5300

蛙一向都保值
大把人二手入二手出賺戴
仲有好多殻
換一換又復活

想拆開隻babyg，邊度可以買到個佢嘅螺絲批？

想問白色個隻值幾錢？

雪貓我估3000前後，睇質素

最貴呢隻？其他呢

森林貓應該值4000以上

新買比呀媽見到話唔靚
本身都猶疑左買唔買好耐

呢隻靚呀，阿媽口味就算喇

我都有呢隻 開心主力戴

伯母好潮？
唔係唔同年代有審美觀反差

正常邊會在意上一代d口味

其實最尾扑槌嗰下係因為女朋友話幾靚
佢本身仲以為我唔會買

等緊隻MTG rainbow 出

唔係呀 純粹同呀媽吹水去旅行買左啲咩

我都等緊

邊間?

MTG 本身就係靚, 唔洗理
只係我覺得膠帶再靚D

agger 呢隻mtg跟果條膠帶真係J出血

尖沙咀

有得訂咩? 我剩係留左名

請問邊度買，幾錢

Group , 480

我反而鍾意鋼帶多啲，容易襯衫

依個係殼定遲d會出？

似係自己custom

邊度買蛙好？

呢排睇緊35週年隻8235d同埋四代蛙
8235d入門價又有紀念價值
4代蛙就靚在個錶型又多殼可以換

新手入坑
有咩入門級推薦
主要係黑色
筆直1000樓下

依隻咩型號

係咪5代蛙？

Gw-b5600bc-1b

呢隻幾靚

價錢要幾多字頭？

六千五，另外兩色會平好多，但我覺得紅色最靚

藍都靚

咩名堂

仲貴過mtg

Gravity master，佢另外普通版二色應該四千幾就有，不過依隻紅加埋個一體成型碳纖殼太好j
貴啲都屌

普通版錶帶都用碳纖

抵屌

點睇都咁正, 日日帶都唔厭

出國有dual time真係好方便

爆完房？

真，長按個light制就轉到second time zone, 好方便

一齊放毒

毒下先

大家一齊放毒

B5000D 邊度最抵？？

想問下依隻型號

GA-1100

我都入手了，最鍾意佢世界時間寫香港唔係寫北京

第一次買G shock，好喜歡

幾銀入手

$4800

終於入到手了

好正但自問carry唔到

巴打幾錢入手？

8800 專門店入

想問邊到有蜘蛛俠個隻5600買

幾正 巴打呢隻咩型號

請問如果我隻g shock無電，因為係日本買所以係咪應該無得拎去d舖頭換？
如果唔可以，自行換電係咪都好易？

太陽能定普通？

應該係普通

如果唔係特別型號
普通鋪頭就搞掂

兩隻點揀好？
B5000 1jf (一出好鍾意 但好似極易花)

B5000 g1 (黑鋼錶面)

推

我揀銀鋼
黑鋼遠睇同普通無咩分別

銀反而花左先唔覺

巴打，新手想買g-shock番工

gst-b100d同gst-w310d點睇？

我比較鐘意鋼帶

諗住買隻5600 自己換銀殼 點睇？

我驚你有公差，到時執餐死，又唔防水

b100啦
有藍牙

公差係咩？
換左會唔防水架咩

想問依隻依家信和咩價
我見普通版水貨5000有找喇
唔知依隻做緊咩價

接近6k

現金價?

網上價
同埋如果買你張相果隻日版就肯定唔止6千

100%買銀, 買黑鋼不如買膠

銀色絕對冇後悔

我想問點樣分日版定國際版
近日睇岩想出手
見個價分別都好
普通版 水貨5000內 但又話日版國際版有唔同
想出手買隻 35th版 國際版同日版分別係邊
同點分呢 求師兄指教

日版國際版只係包裝有分別
日版有日元價格tag，國際版英文tag
隻錶本身冇任何分別
但日版一二手都貴d咁囉
同時亦都易放d

大貓普通版同35週年有咩分別？
35th係紅黑玫瑰金色，跟35th星星扣，35th logo底蓋
功能同普通黑色綠色一樣

其實仲有分香港行貨
有保養，比日版更貴
但G Shock少壞＋貴得滯
基本冇人理
你係街見到所謂水貨＝國際版
（國際版個型號多數DR/CR尾，日版就JF/JR尾）

我見有鋪 開我 7400 日版 35週年 唯一好處係碌卡 唔會比老虎發現
但咁睇 好似貴過出面好多
咁如果自用 買國際版都冇所謂喇

自用就肯定6千有找現金價啦

如果唔熟想係鋪買
依家鋪頭叫緊咩價錢呢
35週年版
大大隻咁粗獷 真係好正

咁就真係唔知
我大部分上網買

唔該晒師兄 講左咁多我聽
姐係錶身分唔出日版國際版
一定要睇包裝先分得出喇
搵日出信和睇下咩價口
如果今日沖左 7400真係做左水魚

去d拍賣網昅下
Yahoo旋轉果d
好多有舖，明碼實價
剛剛𥄫左有間國際$6680
你可以自己搵搵

同埋，呢隻野真係好正

我又真係唔明 點解
隻錶一樣 日版會貴咁多
咁如果鋪叫國際版6680
咁日版 7000算唔算正常

呢個你自己衡量啦
有人貴一貴都要日版
有人要有咁平得咁平
其實，咩版唔緊要，隻錶邊道製造先重要
有d型號同時有日本製＋泰國製
但日版又唔一定日本製
國際版又可以係日本製
問你死唔死
但放心，大貓全部日本製

唔該晒師兄 我都係想鋪買 始終叫穩陣啲
咁如果大貓隻隻都日本做既 咁就唔擔心

其實一出都想買 話晒都係第一隻5000鋼
喺街見到人戴 感覺好搶眼

b200d-1a

點解b200-1a新啲，又有碳纖芯，明明就勁啲，

反而平幾舊

終於入左

幾錢入？

8800

請教吓 日本買g shock會唔會平啲
想買b5000全鋼 有冇師兄知日本價位？

日本錶黎講, 香港應該住全世界最平, 甚至平過日本

戴得最舒服。

mudmaster請問有冇CHING有買過？想入手，不過網上見到有唔少人話支秒針會自己停

我有兩隻
暫時冇問題

可以寄香港？

用轉運

快d買

隻野真係好正？

運費用咗幾多錢?

仲有冇呀

第一日已經俾人搶曬鳥

知唔知邊度仲有平

人在大阪 有冇邊間買平

想收隻35週年大貓, 有冇巴打割愛

+1
一出已經好想買 忍到而家見到都重係心動緊

呢隻真係只有買貴，無買錯

而家唔洗買貴啦。

B5000特別版，港版未出買咗日版

其實係黑色，但因為個舊化效果攪到有少少灰

巴打咩價錢入？

好似真係好正咁

好怪，好似銀行款污糟左咁

想問普通RANGEMAN香港大約賣幾錢左右?

大定細？

唔知有分大同細，有咩分別？

細隻就舊款，GW-9400，收電波
大就新款，GPR-B1000，收GPS
上網借圖

大隻，行山要gps

好撚正
不過呢隻好似要9千幾
有無得好似高達模型咁自己拎隻銀鋼做舊化

普通黑色或者軍綠色
4千中啦

I got my cousin a G shock watch strap who said she would repay me the money when I got her that but it looks like she’s sold me a bill of goods.

睇REVIEW真係型到核爆, 仲可以SOLAR POWER叉電。

睇片果陣我都覺得好型
點知戴上手大隻/厚到好似妖怪手錶咁
都係戴返細貓岩我

細果隻無GPS....

想買35年版.... 不過好貴

買大貓一定買35th，靚好多

好都知呀。。。。街係咪最平都要6.5k ?

差唔多

B5000係咪全球保？

全黑幾靚

有冇ching知香港邊到有呢隻水/行都ok

行貨好似係旺角新世紀廣場間專門店見到

聽日去睇睇先，真係好好J

其實yahoo拍賣都有好多呀

下面個隻咩形號

MTG-B1000

定價usd399, 比耐性搵下8折/7折
埋單2500有找唔難

重諗緊買唔買鋼帶個隻，佢條帶自己拆校長短難唔難？yahoo個d水貨係全球一年保？

聽講唔難 用針就可以拆出
保養方面 你壞左比返舖頭搞
Gshock 唔駛怕會壞

yahoo賣得平個d無門市，如果壞左香港代理肯唔肯收錢整？

人死隻錶都未壞
gshock係無敵㗎

有無巴打知mtg-b1000條原裝鋼帶有無得配，依家係膠帶，唔想要淘寶嗰隻

信和賣果D錶係咪水貨?

膠帶就有

鋼無

信和2千7。諗緊衝唔衝好

衝囉, 上網平一二百就由佢

其實信和d舖信得過？

佢條鋼帶好正嗰陣一出早買左膠帶款，如果唔係實買鋼帶

邊度有新嗰隻透明蛙買呀

得, 同埋g shock冇乜假野

G shock 透明色耐咗會唔會變黃㗎？

hbx landmark 今日有得賣 $37xx

想問下依家Frogman 6代邊度買最平？

真係無得輸

最後幾錢入？

上兩星期上網訂

都係6千幾....

抵啊巴打, 香港而家都仲係賣四千蚊

香港好多賣緊3xxx喎

唔覺意㩒左入黎，之前都冇帶開錶，但係隻大貓35th 型到震
有冇話邊度有現貨睇下

隻35週年MT-G好似花左少少..

街少見啦
要搵

6千幾真係有d貴

買普通版囉....平兩千

35th 個配色真係靚好多

咁即係果兩千唔慳得啦，食少兩餐飯啦

想毒呢隻
想求問
其實mtg 係咪最好專門店買
去信和睇平咁多

咁靚，幾貴都抵買la

買未

香港邊間買比較平

有無人買左？

呢個型號全部都係日本制？ 我隻舊版大貓係泰國制

9400舊貓係全泰國制

舊版點樣大貓...

肯撚定會變黃，到時再換Case

Hbx 好多款減緊價

聲稱新技制無咁容易變，到佢變果時先算啦

用左咩新技術

唔記得邊度睇返來....可以吹水.

日本買免稅48000羊

又唔貴喎

同問

兌返三千幾蚊港紙

我以為成7-8千

行貨都係賣37xx

咁平

香港得hbx有，但都已經賣晒邊度仲有

賣晒就無？

可能有restock 掛

當越嚟越多手錶都用Beijing做GMT＋8嘅時區，G Shock都可以算係手錶界嘅一縷清泉

個post 好多有錢人
想問窮撚G-Shock去邊換電好 最好可以換埋防水膠圈嘅

無波既，差不多啦

其實係香港未試過收到，隻綠貓買左咁耐無成功收過

要防水好，應該原廠？

G Shock已經係平野黎啦

都係上一台MRG靚仔D，但二代有藍牙又好方便

兩代都買啦

我都未收過，所以用 App

啱啱先買咗呢隻有藍牙

我得呢隻mrg

好撚正
最鐘意呢隻形，想問下咩型號同埋邊到有得買

呢隻係第一隻鋼殼MRG, MRG-100, 老爺錶黎喇, 要上網搵二手

買左幾錢?

好似好貴隻野

一出就忍唔住9衝咗隻日版$9000，已家港版出咗$8000

有無興趣
淨錶有花
$500

原廠即係J乜乜/M乜乜?
冇保都整得? 會唔會好貴

我啲窮撚就係
呢度個個巴打隻錶起碼都貴過誠哥

巴打係邊到搵到

如果你唔怕貴 我幾個星期前係the one G shock見到

唔知有冇認錯, 呢隻行貨係咪要19K ? 水貨都15K ?

我個次問 行貨好似21k🤣

有冇人知隻35週年隻 mtg 邊到仲有貨

我想知銀鋼個骹位係咪本身有啲虛位 會鬆鬆地咁
好驚有一日會帶帶下甩咗咁

窮豬來賣錶 回血
賣 2019最新 GG-B100-1A9JF, 橙帶，全新，剛剛上星期日本買番來， $2900 有意pm

好靚，係咪有黑鋼版？

有冇人可以比意見

買哂兩隻

前幾日係時間廊買咗隻 G shock
今日先拎到貨 話全線得返三隻要上大倉拎
今日拎完後有啲奇怪 發現冇跟說明書
上網睇返開箱片 總共應該有兩個盒 一個換錶帶批 同兩份說明書 一張保卡
但店員比我睇嘅時候 得一個盒 兩帶 一錶 一保卡
小弟第一次買g shock 請問咁樣係咪正常

係咪好少人會買MR-G

有冇邊隻平,輕,又可以拎去游水既介紹

DW5600

5百內有？

Basic 5600 around $400

想問下呢隻街有冇?
THANKS

請問呢隻係咩型號呀
張相係連登g shock post 的, 借用

ga-110

想揾隻大貓，宜家邊度仲有得買？

預6xxx頭呢個價

可能上網開post徵

了解

貴銀成倍

有無人知呢D白邊點清？

gshock專門店有

跌花左，有冇得救

唯有咁諗..

玩得都係忠實玩家

呢d個價緊係要知名牌子showoff

呢個價位又買唔到Rolex pp個d 有咩好showoff
Btw 入左隻2000rj

巴打們 窮撚想買銀鋼
呢幾間信得過？

信得過

小弟睇youtube，有人買隻g-shock返黎換咗條帶，但要有一個轉接頭，請問呢款轉接頭邊度有得買？最好買錶嘅地方有埋啦

想買隻赤備
１５１６緊

而家仲有？ 幾錢？

新手一問
有隻銀色 但賣成300幾港紙係咩款？ 同dw5600e-1v 差唔多樣

隻35thRangeman個 旋轉制扭斷左

想拎去維修部整，但睇黎都係凶多吉少

有冇相睇下
你好暴力？

ip都唔洗check

你地去買錶佢係咪俾櫥窗嗰隻你？

得返display就係

屌我去官方店佢都咁做

即刻叫佢攞隻新既，唔攞無咪咪撚買
而家你係客定佢係客

可能佢買限量版呢

想買gg-1000

但想要gg-b100條橙色錶帶

巴打知唔知邊度有gg-b100條橙色錶帶配？

攞返隻定番二代出黎，已近廿年錶，只係換過帶同殼。

邊度有得買日本版嘅嘢，人地個背靚好多，個設計硬淨好多

想問有無巴打玩過 千代蛙/蛙王/ GWF-D1000 系列換殼?
邊度買殼?

如果想要透明殼嘅facebook group有時有人放
原裝殼就淘仔平

邊度仲有全新白貓賣?

呢隻GW 5000 1JF邊度有得賣？

first class
依家英磅跌

有無巴打知點攪換左粒新電都係咁

平平地500-600$到有冇g shock 電子錶推薦下
唔使有針

放喺窗邊曬幾日先

5600系列
400有找

新手LM

正常要曬成個星期先八成電滿

幾日

而家隻錶著都唔著停左

想問下
GMW-5000-gd9
同
GMW-5000-tfg9
除咗一隻黑底白字同一隻白底黑字之外仲有咩分別？

正係想要呢隻 拎黎計下時only
想邊買唔會比人昆水

睇你想要咩功能，最基本，無太陽能充電個款DW 5600E 1V
YBid $355

如果落鋪頭買有冇邊間推薦 想睇下款

信和地下個幾間都得，如果接受到佢地價錢仲可以即場帶返屋企

貴好多架咩上網買又應該去邊

貴少少姐，但你都係預400左右
上網買的話都唔會平得去邊
睇左實物先，記住Yahoo Bid 做緊最平個間355，比較下

琴晚訓教放左係窗花 今朝10點睇隻錶著返啦 CHG都無左

想問下呢隻邊度有得賣 行過信和都無

可以望下星際

gmw b5000gd-9而家咩價位？
剛剛喺荃灣見到4680
網上面有人賣到近5000蚊

補圖

愈睇愈想要

但有無諗過買隻5600黎換case就算？
一千二左右就有

冇
唔鐘意砌積木

咁你上Yahoo Bif 睇下，有4.3k

搵下先

我想問b5000v邊度有？石磨黑好有粗獷味

真係要上網求了
我買左黑鋼打算粗用，睇下操唔操到佢咁樣

小弟喜歡軍事味道嘢，呢隻真係最大陣軍佬味

我都覺，不過依隻訂價好似八千至九千，我寧願儲多陣錢上MRG仲好

報一報先Yahool bid 最低一手價係7.5k
ps:唔係打廣告

但MRG同MTG有冇款係啱幼手人士

其實MTG MRG 上左手，並唔係想像中大。
接受到就夠，就好似話B5000V軍事味重，手幼架人又帶唔帶出到個陣軍事味？到最後都係自high
有Budgets 就去馬，雖然我都疑惑緊買唔買MRG，但我月頭先買左隻黑鋼

啱啱買咗b1000藍黑，手幼撚表示ok

有錢 當然買mrg 料都靚好多

幾好既 唔驚花先起碼

你試過帶上手未，唔易Carry

之前係咪有巴打問過MTG b-1000配原裝鋼帶幾錢?
早買嗰陣得膠帶款，想配返條鋼帶

我ok

Ching 知唔知依隻邊到有 幾錢到

信和2樓見過
300幾好似

Price 寫$184 cwb有

原裝膠就有

鋼未聽過有

正正就係想入爸打依隻

幾靚既，去ad 入有折

重力丸都有折
巴打幾錢入

兩萬頭

屌，平撚到
等我搵搵地方買先

好似仲好多貨 但真係買少見少

我搵到地方三萬頭，諗左勁耐都無入手，二萬頭真係買完一世都唔洗再買Casio

你係邊到搵？
係買完唔使再買G shock，其實買完係會想再買

Yahoo bid Watchoutz 佐敦做緊30800
封左頂就收皮了，窮呀三萬可以買好多隻Casio

試下去D 大鋪AD問，東X

只好係咁，唔該哂爸打

想問下金鋼專門店係咪唔會再有 次次經過都只係見到黑同銀

金鋼應該會有，但量少

買水貨都得姐

邊度買G SHOCK多款,抵?

星際有一間我買過一次，都算ok

買左隻3299番黎 但太大
你地多數會去邊到整

錶帶太長定點ar
是但去錶鋪得la

想買隻GG-B100-1A3JF
香港睇到賣$2000
咁啱係日本見到有折都要37000yen mad in japan
香港平D係咪唔係made in japan

個樣一樣買港貨

我大佬隻錶

啱啱都入咗隻霞鎚目

睇中紅眼 5600MS-1 同埋5600 HR-1
大家會點選擇？

真係有錢 幾多 巴打？

$42000，入門勞價錢買隻G Shock，但鬼叫自己鍾意。。。

越黎越多G，荷包越黎越少錢

買得MRG
我第一下唔會覺得"點解你唔買勞"
而係你已經有勞想搵新野玩既人。

巴打睇得通透😁

巴打 想問下你個錶箱係邊買?

TB
單層百幾，雙層二百
唔好貪平，平果d唔夠闊，大隻G放唔入

想買隻GST-B100G-2A

想問呢間Montres Company有無伏?
上面D鋪成$500
同埋想問會唔會有鋼錶帶可以換

門市都無

買左呢隻 覺得好靚

今日去門市隻舊化黑鋼要8k幾 普通黑鋼平一半買普通算

巴打係咪想要?

三千左右想買隻日製膠G返工粗戴 有無推介

5代黑千蛙

我有兩隻蛙買咗好耐
新蛙未買過 睇下邊度平先

三冠王

好似少見呢款

點會，常註款
$3000左右有日版
仲大把殼玩

金圈都係？

金眼？
冇啦產已停，貴double

Gw5000
日本買2k有找

唔錯 感謝介紹

有隻全新B5000GD-9D 金鋼想放

有興趣巴打請tg我

呢隻戴左好耐 冇電了 普通錶鋪換okay嗎？ 佢開$40

補圖

40蚊就是但, 其實自己換都得, 唔難換

巴打們點睇GA-2000?

推~一推

呢隻唔係曬太陽就充電咩

照左好耐都唔着

去樂古換好d
街邊換應該用唔到太陽能充電

曬左排無啦啦着返 但啲制冇反應 係唔夠電定壞左？

你試下曬滿三格電 我記得得一格電 會限制你用部分功能

我有2隻GW-7900
呢隻野係好易冇電
成日帶都仲係M
長期唔帶放櫃桶/日日收電波 基本上必死
要佢上H電量難過登天

巴打價...唔係炒家

呢隻點？

完全無愛

Sold sold sold. thanks all.

呢隻大家點睇

我都有興趣 但實物冇相入面咁深色
反而係淺色光啲

軍事風格竟然冇tough solar，太失望

呢隻有八十年代科幻片味道

有乜問題

想問呢隻係咩model?新手想買隻5600BC款ge錶

新手初入坑，想追隻桃蛙，有無ching知道邊到有同埋咩價位

印象中，上網全新4000左右
街價5000up

邊到有得買殼？

請問邊個website買銀鋼b5000最平

屌你gshock都要奶共

支那分公司間間都係咁既死樣
香港唔出聲我就當無事發生。

如果好似精工咁出隻員佐級協會錶就死撚硬

有無人有g shock 5000黑鋼 上手圖
想買5600全黑玩下
點知發現黑鋼
利申 大窮L

隻5600戴左幾年
最近想入返隻b5000-1 JF
請問邊度入最抵

VIP特制版赤備全球只有十隻

鋼5000上外國網買最平
戴咗15年

15年 都仲keep得好靚

5600換過個殼又係一條好漢

膠帶定膠帶？
之前上網搵既

好重綱水

全隻鈦嚟㗎

過左保養去邊度換電好?

想問下全金GMWB5000GD-9同GMWB5000D-9有咩分別
Google完都搵唔到

blackfriday 買咗隻 gmwb5000 黑鋼,6折幾抵

好撚靚
呢家想搵隻赤備都唔見有

6折即係幾錢

USD550,6折完USD330

巴打隻手幾粗？

洗唔洗8皮？

咁又無咁離譜，三皮有找

咩型號 幾靚

一定鋼la

呢兩隻二揀一你地會點揀？
諗左幾日都揀唔到

依加邊到買抵玩

我隻mtg-b1000個日期唔知做乜short咗
去完旅行返黎(隻錶留咗係香港)發現日期慢咗1日
link完app都無變返正常
手動教完日期 再連app又變返慢1日

點搞

5600香港邊到買平

電話慢左一日

Ching 我都睇啱下面個隻GA-2100，全黑好靚，我從未買過g shock，諗緊呢隻定係GA-120 好

話時話，我都唔知邊度買好

不如咁講，首先你要遇到隻全黑2100先

深水埗長沙灣道嗰間幸X有，不過離地價1880，非全黑嘅1080，彩色950

咁嘅價錢，不了

半個月前想搵隻送畀朋友， 全黑1380， 仲要全旺角只係得一間有貨， 普通嘅就690， 咁最終買咗隻聖誕樹算。

琴日葵芳見到，13xx，炒到咁樣，寧願唔買住。

低買高放先係香港人核心價值嘛

睇睇下🎄都唔錯，ching你買幾多錢？

690, 啱價留tg 過我

Thanks Ching

想問下點解個價錢會差咁多？
DW-5600BB-1
Casio 專門店賣$860
Prize .com 有幾間行貨都$480

480穩唔穩陣

你確定$480係行？

玩返D炒唔起嘅方塊特別版

有幾間行水都有 行就$48x 水就$45x
問左又唔覆機 唔知真定假

有冇人有折

終於入手銀鋼,
$3500咋

會唔會好易花？

開左個頭買銀鋼, 就曬唔住買埋MTG

你3日前先話入左銀鋼

係, 所以要收埋唔好比屋企人知住, 否則屌到上天花板

不過買完銀MTG希望止到痕, 依家又屎忽痕睇緊碳纖MTG

聽日先初下海, 不過應該唔會易花, 大部份髮絲紋黎

慘得過我
睇得太多#1張死人官方相
買下買下就三隻都買哂

我粗戴隻銀鋼，又唔易花喎

想入手銀鋼邊間入手好？

買埋隻月見就完美

邊隻係月見？

MRG果隻

好彩個人對MRG個外型冇乜feel
個樣太成熟

左邊個隻係差電？

我都爭隻月見

太陽能＋USB差電

呢隻值唔值貴幾千

我覺得好核突

見過實物都幾靚，而且我鍾意金針

我買咗，實物上手係靚

巴打幾錢入，同普通銀紅比值唔值個差價

比銀紅多$2000絕對值，G Shock高階限量不嬲都保值，呢隻款遲下一定升，你睇下之前出隻彩虹MTG而家都升到過萬啦

差2000咁少？
我睇最少差3000喎

係喎，我仲以為普通MTG係$6000添，你啱

普通而家4中左右有
所以先難諗

我就真係覺得條帶嘅迷彩鐳射雕刻係值呢個價，如果你真係鐘意呢隻迷彩又負擔到嘅就唔好慳嗰幾千蚊啦，戴得開心D又保值D，玩錶最緊要自己開心

之前隻彩虹7千幾都大把貨, 間間專門店都打來問要唔要
而家信和要5位數

所以我咪話囉，限量版又鐘意就唔好慳嗰幾千啦

但係呢隻係限量？

限產，賣曬就無

好彩一年前選mtg唔要銀鋼5000

而家跌到三字尾入手good time

銀鋼5000嗰D量產款梗係啦

買d款只出一兩水就停
唔升都唔會蝕入肉

有無巴打知道邊度仲有GA-2100-1A1 全黑現貨炒價最平幾多錢 急買送俾人

前幾日見到188賣緊around $1300

正價係咪700幾？

係

上手試咗個 lug 位飛晒出嚟
手幼好慘

想買隻黑備都咁難
問左6間都話無現貨

有無巴打知邊到有黑備現貨?
MODEL 係 MRG-G2000CB-1A

有幸遇到

重力丸

有無巴打知邊度有黑備賣

去槍街或者土瓜灣叫佢哋幫你訂啦，一定平過你G工廠買

本身無諗住買，點知喺日本行過又見到實物幾靚

想買番隻g shock 普通出街戴
$500-800 budget
有冇邊間鋪推介？ （最好觀塘附近）

香港搵極都無
日本邊到見到

我係大阪既百貨公司入面見到，經過其他gshock專櫃同專門店都無

巴打記唔記得係邊間
我識人而家係大阪

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

幾錢?

1k有找

都平過香港食炒價

呢間?

係喇

賣晒
巴打你好早買既?

3日前買的, 嗰陣我唔要display佢都比到隻新我

點解我唔早少少見到

display我都照殺呀

日本直頭天價

一隻g-shock 點分國際版定日版?
驚俾人呃

日文說明書

日版牌仔會有JR兩個字

旺角廣華街（槍街）見過

一定要食炒價

好多收咗皮

炒價咩價左右? 呢排無乜出去行街

去過好多間都話無貨，
就算carousell/yahoo bid都要1500-1800
我係外國網pre-order都只不過係70英鎊，不過要3月先有貨返

巴打咩網 可唔可以share?

唔該巴打
出面炒價真係癲，原價買就話啫，隻錶完全唔值1800

黑底白針原價都只係800, 全黑就要1800, 真係炒到離晒譜

個人覺得，平價G shock行水無分別，G shock好爛1年內出事(我知有機會，但好低囉)

水貨平咁多梗係買水貨，利申上年$560買左呢隻model水貨，戴左一年無病無痛好正常)

我都買左隻水啦 而家開心使用中
我諗搵間信譽好嘅水貨都穩陣
最緊要係正貨

有冇邊間水貨舖信得過想買隻gw 9300 1jf

G-Shock 35th Anniversary Full Metal GMWB5000GD-1 (Black)

知唔知呢隻最平賣緊幾錢？
東京買會唔會平d?

MRG限量版開箱片

平徵 DW5600
功能正常就OK,殘d都唔怕
純粹想收黎換表帶表殼

我有一隻係mltd買 全新
買完想換mud master
折完連運費 $2750讓比你
有意留tg

想搵返hender scheme crossover邊到有

呢隻咩黎 學野

Mtg b1000, 35週年版

想買隻ga 2100香港邊到仲有

仲訂到？

買左好耐啦，唔知仲有冇鋪有

有，我見星際有
但係天價

估唔到上手 MTG 仲好戴過square 綱帶

你見到幾錢?

我問係9.9k

行貨係貴好多,G SHOCK鋪個時賣公價9980
水貨就平好多

MTG 真心好 J

有問題請教下，
點解日本，香港同泰國嘅g shock價會有咁大分別？

响網上見泰國嘅會特別平，係咪伏同假嘅呢？

由中學載g shock到依家大叔咁
不過無追款。

邊度見到泰國平？

好似好多假野

新post

G Shock 討論區（3）

做乜開左去玩具台

係喎，發雞盲